得罪講句宜家仲上高登既係真真正正既香港人😉

對不對
港豬

咁你呢

上高登用emoji你就港豬啦